點先可以的起心肝溫書

明明冇野做係到hea 但係硬係就唔想溫

利申：過兩日就考 冇溫過

放低部手機 離開部電腦再講

走啦你，仲睇留言溫乜撚野書呀

合格就得啦
睇你都唔係為gpa

“扚”起

下次記得

說話又唔係咁講

唔講真係唔識